見到有人話35+目的係要dq黎加大力度制裁

咁點解國歌法無民主派投反對票既

P牌就咪做五毛啦

我係五毛我死全家，我唔係五毛死你一個ok?

到底發生咩事

"到底發生咩事？上網睇返now新聞片段眼罩無布袋彈既？定係我睇錯？"

屌你老母啦
你直頭係狗!!!!!!!!!

你唔見我係問問題？
有疑問唔問得？
你都真係戇鳩架喎
仲有我係721,同睇住一單又一單被自殺先由偽中立變成支持抗爭者既
有問題？